裝修設計討論

之前開個一post死咗，試下開多次睇點

想討論d咩

裝修就裝修，設計比番interior design做啦